[槍械撚]散彈槍已經可以半自動，咁仲保留泵動既用途係？

睇John Wick 2 用支M4係可以半自動，但又有支M3可以半自動可以泵動，點解呢？

XXX已經可以自動，咁仲保留半自動既用途係？
XXX已經可以半自動，咁仲保留 bolt action 既用途係？
XXX已經可以 bolt action，咁仲保留 lever action 既用途係？
XXX已經可以 lever action，咁仲保留 break open 既用途係？
...

我對槍械認識係零，問下係咪得罪你？
你唔like可以唔理，block埋我都無所謂。

好好地探討下俾其他巴打學下野都好呀

型囉

人地咪教緊你野羅

....
被害忘想? 幫你推post又如何?
霰彈槍獨有嘅特點係半自動要靠氣體/後座力推動, 所以低威力嘅 shotgun shell (i.e. Non-lethal) 壓力低用 pump action 先順利operate到

講下笑就唔係好好探討...

散彈槍子彈體積大
後座力強
所以咪唔用自動設計囉

呢個問題同"有電單車點解仲要有單車?"一樣...

從問題中學習呀拉絲